Для каждого «Имя <user@host>» или «<user@host>» из командной строки или стандартного ввода (при использовании `--stdin`), искать его каноническое имя и адрес электронной почты. Если они найдены, вывести их; в противном случае вывести исходный текст как есть.

# СИНТАКСИС

	git check-mailmap [<options>] <contact>...
